點解NOD32咁厚面皮，不停賣廣告

真係鋪天蓋地，好無恥，病毒界既禮義廉。

佢仲話成功偵測今次隻病毒

偵測到其實有咩用
防唔到既話

我睇新聞報導都偵測到啦
偵測

爆到咁大，正常大廠都偵測到啦

其實大家有冇認真睇post

人地真係擋到，個重點在於真係有料的防毒半年前已經擋到，nod只係岩岩好趕得切擋，nod係呢一刻的而且確係擋到

十鳩幾年前就比人屌垃圾防毒

成功爭取

有實力其實唔洗點賣廣告，係冇實力既先要狂賣，仲未明呢個道理？

睇測試好似話連偵都偵唔到

有料既防毒係爆發前預防到，而唔係爆發咗先防。防毒同殺毒兩回事黎

you are protected

中左

轉用卡巴 但好大食
搞到部腦好慢。。。

卡巴我上yahoo都話張cert冇certified...
會唔會勁得滯⋯

我上google都奶野....

人地marketing取勝

整個好像好pro的3d機器人
sell到pro,勁，專業形象
再加上實體銷售點又多(好多電腦鋪，一般地方都買到)

你講果堆咩bitdefender
班看cctvb 果堆 阿叔聽都未聽到

卡巴夠有成龍

諗起就算電子支付搞的好的支那
所謂網路銷售成功的屌米 近年都要搞實體店(合作加盟/自己開)

咩bitdefender 之前個討論post 一堆人連點買都唔知 就知marketing差幾遠

bitdefender 正野

唔夠nod32來
連登 高登 又 賣廣告
電視又賣

用緊Bitdefender

卡巴學生價 3機3年4百幾

Bitdefender用緊～

Nod點賣廣告又點，

即係mytvsuper狂賣廣告咁，

你係唔睇就係唔睇，唔會比錢裝，

繼續Bitdefender

Bitdefender 仲要無中文

呢個有殺錯無放過，一定防到